用Mesh Wifi 都好慢

是咁的
之前搬屋要重新set router
Set完我上網test speed
係router 隔離就400 mbps
但入到房就得返1-2mbps (但明明我房都有個mesh router)
試過熄咗房個mesh router 結果係房連wifi 都收唔到
想問下係咪set錯
係間房淨係可以用144p睇YouTube

同埋好唔stable 成日斷
用緊orbi

房果個連main 果個收得唔好
試下移下d 位
之前房果個係牆角有厚牆擋住都係咁

仲有可能你房果個跟本連唔到主router
你一路連wifi 係連出面個router
如果用orbi 你check 下房果個有冇online

用緊 orbi 無問題喎

間房都收唔到wifi
mesh router擺入房又點會收得好

我依家用緊google 依個

依家調左位之後好好多
有35mbps 了

如果房收得唔好
你擺隻mesh喺房都唔會有用

搵下屋企平面圖，邊幅係厚牆主力牆

所以應該買多個衛星係主router 同房router 中間

搬房router出門口咪得

畀個例子你
六百尺起有走廊三房嗰類單位要三個先夠力
廳同第一間房之間好大機會係主力牆
至少要兩個貼到埋一埋先可以解決到呢個問題
尾房都要有一個，如果唔係二房有可能會收唔到

我都用緊orbi rk40
兩部機間擺大約4米距離
中間走廊無牆隔
但連部衛星機成日都收得好差
間唔中仲斷線要reset

有無check 電腦wifi channel用auto定指定5G?我用auto一入房自動跳去2.4G,結果得60M,指定用5G即刻升去380M。利申，用緊Orbi RBR 750。

試下做有線mesh la 如果可以的話